10月1日十八區遍地開花到底有無詳細資料??無我好難去fb,twitter宣傳

如果無我暫定灣仔就修頓球場
荃灣就南豐中心
將軍澳就寶林啦

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

但十八區遍地開花始終要有地點時間

pish